（（筆直6000 ））想買部打到機嘅notebook

唔會玩大作 係玩下 ow lol 個d 冇咩要求 有冇巴打介紹

推一推

6000 budget玩到ow除非你開low quality

咁有咩推介啊巴打

冇喇仆街 6000要notebook又要打機

屌自膠 原來打lol

得6000你返去玩踩地雷好過啦

gtx 1060 香港最平15000

你識上amazon就10000

佢要打ow，ow食哂cpu gpu，要上mobile i7 HQ先穩

dell inspiron 7559

有諗過😀😀😀😀

搭單問一問
筆直10k
又係要可以用黎打機
可以揀邊部
用黎打battlefield, R6, CSGO, WOT

razer blade stealth 好似幾好咁

我用緊 升左i7同ssd 8000
但你budget係6000就算唔升都7599

stealth 唔加 core 應該 handle 唔到。
razer blade 吧

Asus i7 HQ
950 顯卡

$6988

Blade 同 blade stealth差好遠 好似係

咁既價咁既要求，我估得大陸廠可以滿足你

5899人仔，有1060

華碩買左你都用唔到啦

think pad t460，教育商店賣4500
可以加獨立顯示卡940mx，打lol ow應該ok

依部幾好，真i5 4核+desktop 1060